屯門人如果想出去幫手係咪得返搭的士？

e 家成個大西北都癱撚哂
但喺自己區又鳩流流冇野搞

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

起身屌閪啦！

守護自己區先，屯元天d藍絲冇巴士西鐵輕鐵，唔知會點

搞掂自己陣地先 唔係無野可以做
除非想運野去中大

碼頭有車去荃灣59M

66M大興去荃灣

搵班信得過嘅人組隊先
一定要
屯門聚唔到人

等屯門啦,出到去都返唔到黎
留返屯門打仲好,始終熟悉地形

我岩先上九巴fb 睇67m 同58m 好似開返

留係自己區
邊條線開返就

想出中大 有冇方法出？

屌 琴晚明明屋企樓下啲出入站機都已經裝修過曬 岩岩落樓食野又見到換好既 已經扑完剪埋線架見到 咁快又整好

狗宿 犯法 唔好做同埋地理位置差

打自己區先啦

好，我都係留返自己區